覺唔覺得2012-2013嗰屆歐聯好好睇

尤其是歐聯4強

拜仁壓倒性贏巴塞、多蒙特對皇馬兩回合都好睇，我記得第二回合皇馬落後緊，下半場全攻好好睇、超熱血 我仲記得皇馬80分鐘開始先入兩球;最後爭一球(兩會合3-4)輸咗畀多蒙特。

個屆本來好期待決賽係皇vs巴 C朗vs美斯
點知俾利雲大四喜收左皇馬皮
首回合個場利雲真係好勁

利雲嗰時真係好屈機

葛斯個259

可惜

其實上屆都好睇
係決賽悶咗啲

果屆決賽頭段好睇
兩邊快上快落到痴線

8強4強好睇到顛

嗰屆多蒙特真係好癲

個年係咪拜仁7:0巴塞

就係個年

高爸爸隊多仔兩次都差少少冠軍

最衰都係熱狗啦

除咗2012-2013 仲有邊次？

13-14

最好睇都係地球聯合軍爹地打爆疤狗。

仲好記得嗰年決賽 高登有場十雞野嘅賭局

個年8強止步喎

其實我想講17-18的利

高普又輸比皇馬

決賽最悶呢

利狗輸嗰年最好睇
羅馬cup巴塞又精彩
皇拜大戰都好睇
決賽卡利奧斯兩大派膠
沙拿斷手
Bale世界波

哦~ 17-18又係好可惜

有啲咁嘅事？

上兩年娛樂性十足

15年個屆好睇d
4強皇巴拜祖 當時實力最強個4隊
無話邊兩隊特別大機會

有時4強/8強仲好睇

巴塞msn嗰年

係

決賽係近十年最低水平既歐聯 兩隊廢西

利迷有冇負皮你

其實2011-2012嗰屆都好好睇

車路士爆冷攞冠軍，四強車仔對巴塞嗰場又係 近年數一數二好睇嘅攻防戰

19-20果屆都好正，利記一路黑哨殺入決賽
點知爆肺炎死撚左十六件，出青年軍比阿特蘭大炒5:0

你係先知咩

最城psg輸都幾好睇

巨大肚

但係場決賽麻麻地

萊斯輸波之後扒左係地cry

如果佢落到場，差好遠。。。

而家都係

法比插水博到12碼，美斯射失12碼
結果法比0歐聯，但佢踢巴前後個兩屆都有冠

阿特蘭大踢唔到就真

萊斯真係好靚仔

好sad
人生最peak就係個屆
最慘係之前兩連霸佢未黎

法比佢去巴塞就係為咗攞歐聯冠軍，但可惜始終無緣

果年係真4強隊隊都可以贏

12-13個年唔係都係當年實力最強嗰四對咩

單獨睇我覺得daddy贏巴最好睇，睇到咩叫攻防，咩叫鐵桶，咩叫熱血

其實我都覺得好好睇，我鍾意睇攻防戰

仲有哥三季既拜打馬體，第一次見馬體比人壓到咁，第一次一隊波進攻咁恐怖

國，7up好撚正

嗰場又係超正，拜仁火力全開可惜輸作客入球

俾條link喺到，大家想重溫嘅話就入去睇下啦

上半場有球罰球兩隊加埋十六個人牆唔知做乜鳩

講真法比要做後備先贏到歐聯冠軍
做正選靠佢做核心就實贏唔到
如果佢肯做後備就拿左

不過最慘都係2006
大帝1個係前面太攰無力 兩球單刀
大帝隊長身份捧盃帶住法比，老皮，龍保，金寶叔，列文叔，雷耶斯，雲狗，希比等一齊捧就好啦:(

唔覺
Msn隊巴明顯高一班
四隊同決賽都㩒屌

上屆都幾好睇 勁多反杯
曼聯反杯PSG
利反杯巴
熱反杯鏝城同ajax
祖記反杯馬體會

倫敦金Kelvin Leung

雖然我係巴迷，但2006都好戥阿仙奴唔抵 始終佢之後再冇機會攞歐聯

2011冇黑咪有機會拎囉

得亨利，希比，25高拿到
2006贏 6冠王就唔會有享利，但係如果當年贏 真係上神台...
講真寧願0:1 都唔好打少個

曼聯話你聽咩野係足球

嗰陣嘅拜仲係正氣
又撚疤

熱血上腦感動到開post

屈dee:.一日都係熱刺 無能力又要搞事爭入決賽 比Ajax圓夢同利物浦上演夢幻對決咪好囉

而家唔正氣咩

都唔係悶左D咁簡單
水平直頭低到學界咁
上半場兩隊中場好似無人識控波停波咁

哥狗中間個3季最邪

唔係sissoko 1分鐘唔夠送大禮
場波踢成點都冇人知

係因為搞到隊波四不像？

上年除咗決賽之外場埸都好精彩

11-12車仔係淘汰賽場場好睇

仲有世界盃前傷出 睇電視見證隊友捧盃

搞到隊波有浸狗格

柏金怕搭飛機都特登揸車去巴黎踢決賽
雲加竟然唔出佢
我屌雲爺爺老母

不要再說了

好唔抵

泰利冇啦啦踢9山狗 搞到要10 vs 11

咁唔關爺爺事既
就算列文無紅牌
都係出雲狗先啦

其實個場我唔明點解佢咁博
個個都留力
佢係盲眼位攝腳出黎比人踢中
唔怪得yedigaryan
佢伸腳向波個時萊係後面
攝腳出黎 完全唔會睇到佢

唔係打少個泊巴士可能輸

係囉個下都冇特別威脅，仲要山9好似係冇波嘅狀態

算啦，成6年前嘅事老土啲講句可能係整定

真心車仔果年好正,十六強輸首3：1回合 炒領隊

次回合反cup,4強打少件，我即刻入房打機，轉個頭又領先，決賽 落後 巴哥極速入波
12碼唔入

2013決賽好高質
兩隊都係癲峰 聯賽鬥到歐聯

經典

最悶呢屆就真兩隊德甲對峙正常結果

係
睇佢其實同奧燒共存唔到
兩個一齊出應該無世界盃

世界盃第一場入替個30分鐘
最後一場90分鐘
有奧燒，萊斯
第2場上半場 有澤斯拿
萊斯波都好少機會掂
踢得最好就係第2場下半場，無澤斯拿，無奧燒

洛賓12碼唔入
美斯12碼唔入
奧歷，小豬對住紅衫球迷兼射先，都射失
小豬d心理質素真係好差，射乜第5輪

你屎眼睇波？

on9
你講果年係2011~2012
唔撚係樓主講果年

小豬仲要係副隊長

呢場真係好好睇

應該係傾開啫，因為上面我有提到2011-2012

好想再睇到一場咁精彩嘅攻防戰

係 如果萊斯冇受傷;又冇可能叫佢做後備喎，到時又係一個難題。

屎眼睇波先會覺得呢場好睇

個個comment都講拜仁對多仔
四強皇巴拜點點點
無啦啦有個搭錯線講車仔

其實最初係我講先嘅你睇下#31

佢意思應該係轟贏年
唔係樓豬嗰年既轟

問過上年猁熱未

萊斯個時fit到咁 一定擔正
奧燒又一定係正選
萊傷其實某程度上解放左奧燒

睇佢射之前個樣驚到

2016 歐腳盃8強 又炒

個場班德國佬得lahm neuer 肥鳩 keep到德國人射12碼有既頂級心理質素

又係睇賽果當睇左場波

13年巴塞強弩之末啦，仲要飲7喜
15年巴祖兩隊爭三冠，拜仁皇馬都仲係fit
皇馬仲要係衛冕冠軍

對拜仁唔算屌打呀嘛
接近70分鐘尾先失第一球

你咁講又好似係喎，嗰年巴塞好多問題浮曬上面

09年決賽咪打過C朗美斯囉

希歷基斯帶既拜仁真係痴線

皇VS巴個噱頭點都大過曼VS巴
果幾年西甲國家打比場場都踢到開片咁滯

奧燒 小豬

2013年巴塞唔係8強出局咩

09 係4強?

哦 拜仁個場
德國4人之中咪就係得小豬炒左
奧歷克羅地亞人

決賽
曼對巴塞

唔係，打到入四強

kroos 4強炒完好似話佢唔敢射?

muller換出咗就算
不過佢2016對下體會個球關鍵波又係炒撚咗

咁都要比人屌

一入完波就換走muller換入van buyten真心on9

kroos 唔射又可惜
但紐亞入 奧歷炒 無得講啦
仲要踢開既主場 射先 對住紅衫射

muller啲12碼都好唔穩陣

其實換van buyten守高波正路
係巴哥太屈
結果捱埋加時 十二碼就變左5050

2011年決賽最好睇
睇費格遜輸到隻手震哂

洛賓射12碼又係淆到。。仲要對多仔德甲德國盃都射失

果年佢搞到拜跌左三個冠軍

作為德國球員佢啲心理質素得啖笑
洛賓加時球十二碼佢連睇都唔敢睇,背住龍門踎係度祈禱

Dislike錯咗
以為講緊拜仁

熱狗垃圾

轟根本畀拜㩒屌
就係嗰一個角球ko
仲要加時洛賓炒12碼
到一半一半既12碼就頂唔住主場壓力奶野

哥帥太屈機

真 有比比好難和平得去邊

上年悶到抽筋喎
係有條女睇下

你唔好講到疤狗無辜咁
丹狗個堆好陰濕

好記得Saul仲係新星，一個撚晒拜條後防
次回合拜一早入一球 之後臨完半場梅拿射唔入十二碼lead 唔到2:0 之後比基沙文單刀搞掂拎到作客入球

利申：拜

屌你老母雲加一生遺憾，多嘴狗兩球單刀都唔入，入一球拼圖王都話放棄

決賽得son一個人踢緊波

見大家傾開2011-2012嗰屆車仔 我都順便貼埋條link俾大家重溫下

其實我覺得呢 就算2:0 都未必守到 2:2加時就輸撚硬
最後完全無哂氣
艾蒙派膠入夠1:2就收油咁解

259 一傷出
多仔就唔夠打

不過無得怪享利 成季成60場波踢足
大半場1個人挑成個巴塞後防
原本有老皮幫手 一開波個時佢幾下埋門好近榜

葛斯嗰單嘢雖然唔啱 但係球場上嚟講對多蒙特真係好緊要

幾驚廢托單刀跑半場之後射出界

真係一生遺憾

依家佢都贏番
但佢班隊友

差佢一個就差好遠
始終拜仁本身實力已經係多仔之上
個時gotzeus同利雲又係最重要既3個

仲有根度簡、候姆斯都好重要

有無人覺得時間過得好快，咁就10年....啲球星一個一個咁退休

小豆輸到眼濕濕

覺 好似唔係發生咗好耐

係 一個一個矚目嘅球星落幕

人老左既表現

呢球真係十年啦....2010年

費托絕殺巴

不過佢嗰球其實係燕梳球嚟

美斯C朗都就快啦

高普終於還左心願

兩隊都唔想佢贏

If you cant beat them, join them

比較想熱刺 無咁賤種

今晚拜仁壓倒性贏車仔啦

印象最深係馬體會對哥狗拜次回合 果場拜禁屌到仆街 馬體會先失一粒都頂得住 仲要反擊收埋拜皮 呢場攻防戰我覺得好睇過國米vs巴

地球聯合軍個幾年
場場都好好睇
但又冇乜邊隊真係打得贏佢
就係個陣摩連奴 多左好多fans

2009-2010 國米vs巴塞 2011-2012 巴塞vs車路士 2015-2016 拜仁vs馬體會

都係我心目中好經典嘅攻防戰，16年之後再揾唔返了

仲有2012-2013四強 皇馬vs多蒙得下半場

你癡撚線？

呢場真係好撚好睇，好似廢托之後再炒左球12碼？

係，第二回合嘅尾段

蘇保迪白界線護空門

萊斯 利雲 葛斯 kuba 根度簡

次回合杜奧巴都要踢後衛

+保辛華長期揸住盃耳

捧杯個陣葛斯有揸住佢件21號球衣

完場之後衝入球場跑

拉美利斯

12-13仲有全盛馬拉加八強次回合又係好好睇

你講起我先記得 同多蒙特咬得好緊

辛坦拿係咪越位

基沙文炒
之後決賽再炒多球

+2gc

四強係費托炒

原來基沙文首回合炒

佢同洛賓真係經典

蘇保迪係咪串佢

呢個賽果之後 地上最強年代正式收皮

車仔冠軍果年都好正 絕地反擊 將無可能變到可能

巴塞冇咗哥迪奧拿差好遠

少d 運氣都唔得，場場都好似就來拜拜又俾佢過到關
迪馬堤奧真福相

尤其是兩回合對巴塞同埋決賽對拜仁，對面都超多機會只係把握唔到

睇返場波先知原來oblak識救十二碼

Oblak條撚樣係見撲錯方向就hea9
捉到路就去盡

唔係同一埸黎其實 不過依part都好經典
蘇保迪護完空門之後佢同高普慶祝勁撚熱血

蘇保迪>>>>>>hummels

成對多蒙特都好熱血

真係大帝一個Carry成隊
16強作客皇一個爆4個入
8強祖法比對韋拉 大帝又入
4強 維拉利爾救到列基美12碼
真係以為天整定有啦
不過故事往往有遺憾

06阿 12多仔 13,15馬睇會 都值得有一冠
唔係大牌銀彈明星隊 真係團結熱血打上去

唉
仲有00 01年華西
不過阿記真係只可以怪自己
04年個時最強 又8強輸比車仔（十足十曼城連續2年8強比英超球隊踢走）
4強仲要係monaco porto 拉科。。。。

利雲斬入去嗰下有人越位在先，之後辛坦拿門前混戰執雞

咁就7年前了

巴塞第二場未開波就投降
唔記得邊d直頭唔出場 俾人串做逃兵

相反皇馬盡地一煲
由頭攻到尾 連入3球
輸3:4雖敗猶榮

雖然都係返屋企睇決賽
但係兩邊勁大對比 超多人狂抽巴水
IC四格漫畫 仲有少少印象

超熱血死守
我估除左巴迷 其他所有球迷都幫車仔打氣
個撚個睇緊既都大叫頂住
酒吧個氣氛超正
最後費托絕殺 全場high爆
車仔親手復仇北京電視機
個場巴塞有d運仔都一早贏左
好多腳都衰自己

賽後 佢自己都話
望左好多次有無隊友
有就實傳 唔敢自己射
結果睇極都無先焗試
好彩入左

有機會贏個時
硬係出現「誤判」

嘩 屌 好耐無見哩個名

我係巴迷，當時覺得超唔扺

真係無人估到 禁住屌足全場都贏唔到

2013拜仁個個都癲峰咁濟
紐亞勁，2R又勁到癲
前面M子，又有肥鳩
小豬卻奧斯又夾

其實嗰屆馬天尼斯都好緊要

你估唔使還呀

agger，所以佢喺bilbao爬入更衣室偷返自己嘢去拜仁，好重要

就係嗰時多咗好多便宜仔

好記得加利仔

臨完場先輸

我直情覺得嗰屆佢係最佳防中

大巨肚
輸完潛撚左水

架隊巴唔等佢？

音都走埋

2012/13真係高汁，嗰陣都好似未有太多方法制衡巴塞tiki taka，除左泊大巴
希歷基斯d套路係超高效反擊，幾腳波已經運到去禁區附近唔係拜迷都睇到好過癮，真係抵巴塞飲7喜(Tiki taka真係好撚悶)，Robbery 加利雲
2011/12就係刺激囉，熱血6-3-0大巴陣，真係打度氣施治都話冇撚哂信心

it is unbe”lie”vable

其實巴塞果屆好多問題出咗嚟只不過係拜仁嗰兩場用比數直接話畀大家

1213 7喜邊有利雲

係喎，記撚錯，我記得佢入4粒ja原來係多仔對皇

太激動

梅拿單擋撞鳩艾巴狗嗰球好過癮